想買apple airpods , 求地方同價錢

想買對用下，求現貨位置同優惠，

收皮啦

歡迎唉瘋狗入

直接去apple store買

Apple Infinite Loop